DC咁多套英雄片最型一定係依幕

完全表達到家庭，親情，同勇氣

你最型啦屌!

完全表現出果種 落寞同滄桑

如果支矛冇燈接唔接得住？

一野插穿心臟 endgame

如果對方射死光
係咪要笠水?